大韓民國首席女填詞人金珉周(周周)17碎vs18碎

五分鐘我都差唔多射得

射落我度?

...(面紅)

5分鐘到

底褲仔都濕埋 入到黎竟然無野睇..==

禾吊 有野睇都冇人==

發覺阿真有少少似之前教我畫畫個老師....
忍唔住扯左少少....

正?

哇 好想同佢做愛喔
唔知佢鍾唔鍾意我呢類boy呢

我打鳩你

想問下佢到左可以做愛的年齡未

未 得15碎 我報驚拉你

唔知佢原來咁細個....我g錯了...

我同真真puppy love

我舐她的月經汁就可以了

咪再痴線

痴線?

可以舐一下我就心滿意足了...唔再強求了....

估唔到牙真鍾意我用jer仔打佢麵

以後開post矛圖就ban
第一次警告⚠️